其實cc台咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢個台一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都熱門,又唔洗1001

之前仲對你咁好, 又比港父蛇你地.....飲水完全唔思源

而家只希望老鳳扮老衲加油......佢要捉毛的!!

五毛狗

今日買咗幾多包狗糧？

波台狗

你咁得閑subscribe 我不subscribe下達哥支持下真兄弟...

老鳳未入黎吠？

係屌你都等到你吠完先啦

五毛狗

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
做乜諗嘢呀你
(會員#301797)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

原來奶共狗連鳳凰同狗都未撚識分?
鳳鳳只會鳴叫，唔撚識吠呀
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
做乜諗嘢呀你
(會員#301797)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

原來奶共狗連鳳凰同狗都未撚識分?
鳳凰只會鳴叫，唔撚識吠呀
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
做乜諗嘢呀你
(會員#301797)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

ching可以外判比我搶#2
我個bot快好多

不如一齊屌奶共狗

好多人反月野兔兔影大頭，可以整list?